美麗華呢間垃圾日日出POST請人

聽巴打講2年前已經請緊
請2年都未請到人?
可唔可以投訴佢收集個人資料

巴打又搵新工？

做乜鳩呀你
唔係搵到工啦咩

係呀一言難盡
巴打你好似都搵緊工

搵到唔岩做呀
人就係犯賤